香港警察，你哋班撚樣係賣港賊

全香港警察聽住
保護市民係你哋天職
無保護不特止，仲要傷害市民，與民為敵？

好簡單，有ORDER叫你向市民開槍，見一個殺一個，你會開槍，定違抗命令保護我哋？

如果你選擇聽ORDER開槍
你地班仆街撚樣死黑警
你地係賣港賊！

香港警察，賣港賊

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。